今時今日如果電話連防水都冇真係唔洗諗

話知個space 幾勁都好

解決左你部iPhone 啲問題未

有個小問題，就係用中英混合input 有時個keypad 係hand左冇字，refresh一次先ok